班黑狗真係唔好比示威者捉到

宜家玩到咁大真係分分鐘拎黎血祭

我相信十年都冇人敢做。魚蛋個次除外

睇嚟#1或#2會做燈神…